1930 漢堡咁撚勁分明派錢

屌你漢堡咁撚勁 真係派錢波 除非佢唔射姐

重心tips 即場漢堡fg

閱

1930 叫勛龍

派錢波

笑死Me

贏緊啦2:1有咩好笑

吖！ DLLM 臨尾都要俾人入 DLLM 垃圾球隊 DLLM

黑警死全家

比你登死

笑撚死 樓主巨燈

90mins都準備收錢 哭撚左

牙彩 樓豬個傻閪仲燈撚過我

LM bin c